有工開啦！五毛好消息！

左報《文匯報》喺網上出咗招聘廣告，聘請多個職位人士，有網絡編輯、播音員、美術編輯等，呢啲都好正常，但有一個叫做「輿情監測員」職位，單聽個名已經夠勁，睇返呢個職位做啲乜？犀利喇，包括收集、分析、跟進、輸出網絡輿情，「輸出」輿情？之唔係就做打手！而且應徵者仲要「熟悉網絡危機處理流程和應對方式」，又啱數嘅，咁將來乜乜議員私通特首、某某人大帶Gel上機，同埋見慣不怪嘅僭建、假學歷等事件又再發生，的確要識得處理。

要求方面，大學學歷就梗㗎啦，仲要對香港政治生態有一定了解，熟悉香港網媒平台同埋粵語流利，呢啲都啱數，因為今時今日做五毛，都始終不能太五毛，要似番個香港人。之但係工作地點，竟然係深圳喎。吓，喺深圳點上fb、Ig呢？定嚟嚟，使乜驚啫，而家國家有任務畀你，攞正牌翻牆呀，明未？

五毛快狗衝啦！

@十卜Ching

關蛇反五毛真係好成功，我已經收到通知返埋今日工，聽日就唔洗再開工

LIHKG @ Android

岩啦
陳日俾人炒左
可以去見工

五毛群龍共舞

五毛十卜ching

順手入去睇下邊個爆料比佢地知, 還蔣仔一個清白

張圖講既都係事實
關係唔係五毛咩事？

大家唔好同我爭

入去掌握5毛最新動向

Expand not cut budget

製造單邊輿論，一於迫死你地香港人

Dewi有新同事

勇武捉毛

有無課程教點用鍵盤捐血

正

陳庭佳仲有冇做